有冇人鍾意飲日本茶（cheap)

Asahi嘅十六茶
有種麥茶味

有冇多啲推介？台灣，日本都ok

唔係講緊貴價要自己沖嗰啲，所以標題加左個cheap

沖果d都可以好cheap

自從喺日本隊咗杯十六茶俾老母飲
佢冇再飲垃圾道地

天仁茗茶913茶王

有隻叫特茶 飲完可以去水腫唔知香港有無

咩味的？
樓主鐘意苿莉茶，麥茶
綠茶有啲厭了

Sor唔太清楚
推薦下貴價樽裝茶？

有咩茉莉茶推薦？

之前759買一隻台灣苿莉茶
我唔記得咗叫咩名
7個幾好平的
所以睇吓有冇人識

伊右衛門(Suntory)、伊藤園都有出

DyDo Cuttea 都ok
又係麥茶味為主，不過佢中間又有少少焗過嘅粟米味
口味好豐富
利申：有冇人知除咗7-11仲有邊度可以買呢隻⋯

你去開日本既話佢有d百貨公司入面有茶葉賣 仲平過買枝裝 又有得試

天仁有日本抹茶粉

綾鷹

我冇去過
感謝🙏有機會去日本睇吓
雖然我估可能要下年了

好多綠茶
巴打覺得隻茶有冇咩特別地方？

好似有茉莉同麥味
不過香港有都應該得綠茶

就係呢隻
食完飯飲支無咁大罪惡感